［六合彩頭獎］如果獨中頭獎，抽6個會員，每人送6萬

8，11，12，17，24，26

跟你買 分你一半錢
多謝先

LM

跟

點解係六萬

lm

六六無窮

Lm

留名

好

多謝樓主

6666666666

6萬咁撚少...屌你老母
祝你永遠唔會中六合彩

留名睇走數

我

中到先算

Lmlmlm

留名跟進